有個方法可以快速分辨5毛同自已友

就係學全港最勁反共討論區，係下面加返個簽名

點解要咁做？因為5毛狗同啲打手公司要交返啲佢地出post證據比佢地老闆，所以佢地一定唔肯打，特別係大陸啲5毛狗

要留意返佢地有冇以下元素

————————————————————-
天滅中共
五大訴求，缺一不可
核彈都唔割，5毛死光光
黑警死全家

推

————————————————————-
天滅中共
五大訴求，缺一不可
核彈都唔割，5毛死光光
黑警死全家

再推

———————————————————
天滅中共
五大訴求，缺一不可
核彈都唔割，5毛死光光
黑警死全家